# Korean translation for noise
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the noise package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: noise\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-09 10:10-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-06 09:29+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/music/extra/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-07 05:56+0000\n"

#: data/music.appdata.xml.in:9 data/music.desktop.in:4
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: data/music.appdata.xml.in:10
msgid "Queue and play local audio files"
msgstr "로컬 오디오 파일 대기열 및 재생"

#: data/music.appdata.xml.in:12
msgid ""
"Quickly queue up and listen to your local music files without any extra "
"frills. See embedded album artwork. Control playback with media keys or in "
"the system audio indicator."
msgstr ""
"추가 작업 없이 빠르게 대기하고 로컬 음악 파일을 들을 수 있습니다. 포함된 앨범 아트워크를 참조하세요. 미디어 키 또는 시스템 오디오 "
"인디케이터를 사용하여 재생을 제어합니다."

#: data/music.appdata.xml.in:33
msgid "elementary, Inc."
msgstr "elementary, Inc."

#: data/music.appdata.xml.in:40
msgid "Complete rewrite"
msgstr "다시 쓰기 완료"

#: data/music.appdata.xml.in:46
msgid "Drop support for Last.FM"
msgstr "Last.FM에 대한 지원 중단"

#: data/music.appdata.xml.in:47 data/music.appdata.xml.in:57
#: data/music.appdata.xml.in:65 data/music.appdata.xml.in:76
#: data/music.appdata.xml.in:85 data/music.appdata.xml.in:97
#: data/music.appdata.xml.in:107 data/music.appdata.xml.in:117
msgid "Updated translations"
msgstr "최신 번역"

#: data/music.appdata.xml.in:53
msgid "Fix an issue with saving smart playlists"
msgstr "스마트 재생 목록 저장 문제 해결"

#: data/music.appdata.xml.in:54
msgid "Drop support for CD-ROM"
msgstr "CD-ROM 지원 중단"

#: data/music.appdata.xml.in:55
msgid "Dark style support"
msgstr "다크 스타일 지원"

#: data/music.appdata.xml.in:56
msgid "Minor visual improvements"
msgstr "소소한 비주얼 개선"

#: data/music.appdata.xml.in:63
msgid "Fix removing items from the queue"
msgstr "대기열에서 항목 제거 수정"

#: data/music.appdata.xml.in:64
msgid "Fix equalizer sliders not properly disabled sometimes"
msgstr "이퀄라이저 슬라이더가 이따금 제대로 비활성화되지 않는 문제 수정"

#: data/music.appdata.xml.in:66
msgid "Performance improvements"
msgstr "성능 개선"

#: data/music.appdata.xml.in:72
msgid "Removed old gsignond vapi"
msgstr "오래된 gsignond vapi를 제거했습니다"

#: data/music.appdata.xml.in:73
msgid "LibraryWindow: Use Granite.MessageDialog for showing alerts"
msgstr "LibraryWindow: 경고 표시를 위해 Granite.MessageDialog 사용"

#: data/music.appdata.xml.in:74
msgid "PlaylistsUtils: Use Gtk.FileChooserNative"
msgstr "PlaylistsUtils: Gtk.FileChooserNative 사용"

#: data/music.appdata.xml.in:75
msgid "Accurately remember window size"
msgstr "창 크기를 정확하게 기억하기"

#: data/music.appdata.xml.in:82
msgid "Scale album art properly at high resolutions"
msgstr "고해상도에서 앨범 아트의 크기를 적절하게 조정하기"

#: data/music.appdata.xml.in:83
msgid ""
"Accurately select Music Folder Location for directories with spaces in name"
msgstr "이름에 공백이 있는 디렉토리의 음악 폴더 위치를 정확하게 선택하세요"

#: data/music.appdata.xml.in:84
msgid "New MediaKeyListener path for gnome-settings-daemon"
msgstr "gnome-settings-daemon에 대한 새 MediaKeyListener 경로"

#: data/music.appdata.xml.in:91
msgid "AlbumView: double-click to play album"
msgstr "AlbumView: 앨범을 재생하려면 두 번 클릭하세요"

#: data/music.appdata.xml.in:92
msgid "Associate with s3m files"
msgstr "s3m 파일과 연결"

#: data/music.appdata.xml.in:93
msgid "Queue fixes"
msgstr "대기 목록 수정"

#: data/music.appdata.xml.in:94
msgid "Properly restore playlists"
msgstr "플레이 리스트 제대로 복구"

#: data/music.appdata.xml.in:95
msgid "Always respect custom music folder setting"
msgstr "항상 사용자의 음악 폴더 설정 존중"

#: data/music.appdata.xml.in:96 data/music.appdata.xml.in:106
#: data/music.appdata.xml.in:116 data/music.appdata.xml.in:153
#: data/music.appdata.xml.in:169
msgid "Minor bug fixes"
msgstr "자잘한 버그 수정"

#: data/music.appdata.xml.in:103
msgid "Fix list and column view sorting"
msgstr "목록 및 열의 보기 정렬 방식 수정"

#: data/music.appdata.xml.in:104
msgid "Add orange accent color"
msgstr "오렌지색 강조 색상에 추가"

#: data/music.appdata.xml.in:105
msgid "Add shortcut accels to tooltips"
msgstr "툴팁에 바로 가기 추가"

#: data/music.appdata.xml.in:113
msgid "Various UI changes"
msgstr "여러 가지 UI 변화"

#: data/music.appdata.xml.in:114
msgid "Shuffle fixes"
msgstr "셔플 수정"

#: data/music.appdata.xml.in:115
msgid "Initial MPRIS support"
msgstr "MPRIS 시작 지원"

#: data/music.appdata.xml.in:123
msgid "Detect library changes at startup."
msgstr "시작할 때 라이브러리 변경 사항을 감지합니다."

#: data/music.appdata.xml.in:124
msgid "Support searching by URI"
msgstr "URI 검색 지원"

#: data/music.appdata.xml.in:125
msgid "Change the queue mechanism to make it less confusing."
msgstr "덜 헷갈리도록 대기 메커니즘 변경."

#: data/music.appdata.xml.in:126
msgid "Improve equalizer style."
msgstr "이퀄라이저 스타일 개선."

#: data/music.appdata.xml.in:127 data/music.appdata.xml.in:133
#: data/music.appdata.xml.in:139 data/music.appdata.xml.in:145
msgid "Minor bug fixes."
msgstr "자잘한 버그 수정."

#: data/music.appdata.xml.in:151
msgid "Add rounded bottom window corner."
msgstr "둥근 바닥 모서리 창 추가."

#: data/music.appdata.xml.in:154 data/music.appdata.xml.in:170
msgid "New translations"
msgstr "새로운 번역"

#: data/music.appdata.xml.in:161
msgid "Release for Loki."
msgstr "Loki용 출시."

#: data/music.appdata.xml.in:163
msgid "Add support for Opus Ogg"
msgstr "Opus Ogg에 대한 지원 추가"

#: data/music.appdata.xml.in:164
msgid "Fix Ctrl+Q support for non-Latin keyboard layouts"
msgstr "non-Latin 키보드 레이아웃 용 Ctrl+Q 지원 수정"

#: data/music.appdata.xml.in:165
msgid "Reorganize media edition layout"
msgstr "미디어 편집 레이아웃 재구성"

#: data/music.appdata.xml.in:166
msgid "Port grid to support HiDPI displays"
msgstr "HiDPI 디스플레이를 지원하는 포트 그리드"

#: data/music.appdata.xml.in:167
msgid "Update icons to latest elementary icon release"
msgstr "최신 elementary 용 아이콘으로 업데이트"

#: data/music.appdata.xml.in:168
msgid "Respect privacy mode"
msgstr "개인 정보 보호 모드 존중"

#: data/music.desktop.in:5
msgid "Music Player"
msgstr "뮤직 플레이어"

#: data/music.desktop.in:6
msgid "Listen to music"
msgstr "음악 듣기"

#: data/music.desktop.in:13
msgid "Noise;Audio;Player;MP3;Play;Playlist;Media;Songs;"
msgstr "노이즈;오디오;플레이어;MP3;재생;재생 목록;미디어;노래;"

#~ msgid "The official elementary music player"
#~ msgstr "elementary 공식 음악 플레이어"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Music is a fast and beautiful audio player with a focus on music and "
#~ "libraries. It handles external devices and album art."
#~ msgstr ""
#~ "음악은 음악과 라이브러리에 중심을 둔 빠르고 아름다운 오디오 플레이어입니"
#~ "다. 외부 연결 장치와, CD, 앨범 아트를 관리합니다."

#~ msgid "io.elementary.music"
#~ msgstr "io.elementary.music"

#~ msgid "multimedia-audio-player"
#~ msgstr "multimedia-audio-player"

#~ msgid "About Music"
#~ msgstr "음악 소개"

#~ msgid "Noise"
#~ msgstr "노이즈"

#~ msgid "About Noise"
#~ msgstr "노이즈 소개"
